{
	"Settings": "설정",
	"Shop": "숍",
	"Home": "홈",
	"Friends": "친구",
	"Profile": "프로필",
	"Username": "사용자명",
	"Description": "묘사",
	"Banner": "배너",
	"Profile picture": "프로필 그림",
	"Social": "사회",
	"Blocker users": "Blocker 사용자",
	"Report user": "로그인",
	"More": "더",
	"Notifications": "알림",
	"Flags": "플래그",
	"Messages": "메시지",
	"My articles": "내 기사",
	"Only": "만",
	"Both": "둘 다",
	"Term of services": "서비스 기간",
	"Privacy policy": "개인정보취급방침",
	"Log out": "로그인",
	"Delete account": "계정 삭제",
	"Money": "돈",
	"Flag": "플래그",
	"Customization": "사용자 정의",
	"See all the items": "모든 항목보기",
	"Ranking": "순위",
	"Quick game": "빠른 게임",
	"Practice": "연습",
	"History": "연혁",
	"Collection": "수집",
	"Top": "상단",
	"Statistics": "통계",
	"Rank": "순위",
	"ELO": "엘로",
	"Friend requests": "친구 요청",
	"Quit": "퀵",
	"Learn the flag of": "플래그를 알아보기",
	"with": "와",
	"Don't wait any longer, learn flags while having fun, with a multitude of options to learn! Sign up for flag fight or log in.": "더 이상 기다리지 마십시오, 재미를 갖는 동안 깃발을 배우지 마십시오, 학습 할 수있는 옵션의 무리와! 플래그 싸움 또는 로그에 가입.",
	"Sign up": "가입",
	"Log in": "로그인",
	"Create an account!": "계정 만들기!",
	"Join all the users who have already signed up and start quizzing today!": "이미 가입 한 모든 사용자에게 가입하고 오늘 퀴즈를 시작하십시오!",
	"Come back to Flag Fight and keep learning while having fun!": "Flag Fight로 돌아가고 재미있게 배우십시오!",
	"Email": "이메일",
	"Password": "비밀번호",
	"Confirm Password": "비밀번호 확인",
	"Already have an account?": "이미 계정이 있습니까?",
	"Log in here": "로그인",
	"Sign up here": "로그인",
	"Don't have an account?": "계정이 없나요?",
	"Do you want to train on country ?": "당신은 국가에 기차를 원하십니까?",
	"Country": "국가",
	"No country": "국가 없음",
	"Country & No Country": "국가 및 국가",
	"Personnalized": "인증",
	"On which continent do you want to train?": "어느 대륙에서 당신은 기차를 원합니까?",
	"All": "모두",
	"Africa": "대한민국",
	"Asia": "아시아",
	"Europe": "유럽",
	"North America": "북미",
	"Central America and Caribbean": "중앙 아메리카와 카리브해",
	"Oceania": "오세아니아",
	"South America": "미국",
	"All difficulties": "모든 어려움",
	"Basic": "기본",
	"Beginner": "초보자",
	"Easy": "쉬운",
	"Normal": "정상",
	"Novice": "부품",
	"Medium": "중간",
	"Intermediate": "중급",
	"Hard": "하드",
	"Advanced": "고급",
	"Expert": "전문가",
	"Question": "질문",
	"Score": "점수",
	"Global leaderboard": "글로벌 리더보드",
	"Flag leaderboard": "플래그 리더보드",
	"Online": "온라인",
	"Offline": "오프라인",
	"Pending": "종료",
	"No friend requests for the moment": "순간에 친구 요청이 없습니다.",
	"Drag and drop an image here": "드래그와 이미지를 드롭",
	"Choose an image from your computer": "컴퓨터에서 이미지를 선택하십시오.",
	"Remove image": "이미지 제거",
	"Upload image": "이미지 업로드",
	"League": "리그",
	"Change language": "언어 변경",
	"Blocked users": "차단된 사용자",
	"Add a friend...": "친구를 추가 ...",
	"More info": "더 많은 정보",
	"On which difficulty do you want to train ?": "어떤 어려움을 겪고 싶습니까?",
	"Type": "유형",
	"Waiting": "대기",
	"Quickgame": "게임",
	"Searching": "검색",
	"UNO country": "UNO 국가",
	"All continents": "모든 대륙",
	"Training": "교육",
	"Leaderboard": "리더보드",
	"Flag preview": "플래그 미리보기",
	"All articles": "모든 기사",
	"PLAYERS": "플레이어",
	"MEAN ELO": "MEAN 소개",
	"Name": "이름",
	"Do you want to continue ?": "계속하시겠습니까?",
	"Play again": "다시 재생",
	"Round": "라운드",
	"You don't have any message, but you can buy some after the game.": "당신은 어떤 메시지를 가지고 있지 않습니다, 그러나 당신은 게임 후에 약간 살 수 있습니다.",
	"Train again": "기차 다시",
	"Restart": "휴식",
	"Revenge": "복수",
	"Perfect!": "완벽한!",
	"Final score": "최종 점수",
	"Errors": "오류",
	"Rematch": "복원",
	"Game Over!": "게임 이상!",
	"Quick Game": "빠른 게임",
	"None": "없음",
	"Wood": "나무",
	"Bronze": "청동",
	"Silver": "실버",
	"Platinium": "도금",
	"Gold": "금",
	"Mercury": "수성",
	"Diamond": "다이아몬드",
	"Uranium": "우랑",
	"\"Country\" is defined as a territory recognised by the United Nations": "\"Country\"는 유엔이 인정한 영토로 정의됩니다.",
	"Difficulty": "디피딕",
	"Not country": "국가 없음",
	"Profile picture GIF": "프로필 사진 GIF",
	"Banner GIF": "배너 GIF",
	"Yes": "예",
	"No": "없음",
	"Nice try!": "좋은 시도!",
	"You can do it!": "당신은 할 수 있습니다!",
	"Come on, come on!": "와서!",
	"Good luck!": "행운!",
	"Oops": "기타",
	"Well played!": "잘 연주!",
	"OMG": "옴G",
	"lol": "롤",
	"Noooooooooo": "노oooooooo",
	"GG": "· GG",
	"Thanks!": "감사합니다!",
	"Easy!": "쉬운!",
	"Hello 👋": "₢ 킹",
	"Winner": "수상자",
	"Nobody": "아무도",
	"Friend": "친구",
	"It's a tie!": "그것은 넥타이입니다!",
	"You won!": "당신은 승리!",
	"You lost!": "당신은 잃어버린!",
	"OR": "또는",
	"You can drop the image now!": "이제 이미지를 드롭 할 수 있습니다!",
	"Upload an image for the \"{v}\"": "\"{v}\"의 이미지를 업로드",
	"Post an image": "이미지 게시",
	"Turn": "턴",
	"SUBMIT": "연혁",
	"Before": "전",
	"After": "후",
	"Loading": "선적",
	"Here is the part about the settings.": "다음은 설정에 대한 부분입니다.",
	"Here you can customize your experience, you can:": "여기에서 당신은 당신의 경험을 사용자 정의 할 수 있습니다, 당신은 할 수 있습니다:",
	"Change your profile (your name, description, profile picture, banner ...)": "프로필 변경 (이름, 설명, 프로필 사진, 배너 ...)",
	"Manage social relations (Report users, block users)": "소셜 관계 관리 (사용자, 블록 사용자)",
	"Manage informations like your language or notifications": "귀하의 언어 또는 알림과 같은 정보를 관리",
	"Disconnect from Flag Fight": "Flag Fight에서 분리",
	"Here is the part about the Shop.": "다음은 가게에 대한 부분입니다.",
	"To buy items in the shop, you must have coins. You can get these coins by playing flag fight in multiplayer.": "상점에서 물건을 구입하려면 동전을해야합니다. 멀티플레이어에서 플래그 싸움을 연주하여 이 동전을 얻을 수 있습니다.",
	"You will start with 1000 coins.": "1000 코인으로 시작합니다.",
	"There is 3 differents things that you can do it the Shop:": "상점을 할 수있는 3 가지가 있습니다.",
	"Buy flags": "플래그 구매",
	"In flag fight, you can buy flags and try to collect them all. But in addition to that, you can choose to represent any flag you have purchased by putting it on your profile.": "깃발 싸움에서, 당신은 플래그를 구입하고 그들을 수집하려고합니다. 그러나 그 외에, 당신은 당신의 프로필에 넣어하여 구입 한 플래그를 표시 할 수 있습니다.",
	"Buy messages": "메시지 구매",
	"In flag fight, you can buy messages, that you can send to your opponent during the game.": "깃발 싸움에서, 당신은 메시지를 살 수 있습니다, 당신은 게임 중에 상대로 보낼 수 있습니다.",
	"Buy profile customisation": "프로필 사용자 정의 구매",
	"In flag fight, you can buy profile customization. This is characterized by 3 things, being able to buy a banner, a GIF profl photo and a GIF banner.": "깃발 싸움에서, 당신은 단면도 주문화를 살 수 있습니다. 이것은 3 가지가 특징이며 배너, GIF 프로파일 사진 및 GIF 배너를 구입할 수 있습니다.",
	"The home is the place where you can easily navigate between the different pages.": "집은 다른 페이지 사이에 쉽게 탐색 할 수있는 곳입니다.",
	"Here are all the pages you can go to:": "여기에 당신이 갈 수있는 모든 페이지는:",
	"Ranked games.": "순위 게임.",
	"Ranked games are games where the ELO (your level) is important. In ranked games, you will play with people of your level, the questions will be more adapted to your level.": "ELO (당신의 레벨)가 중요한 게임입니다. 순위 게임에서, 당신은 당신의 수준의 사람들과 함께 재생합니다, 질문은 당신의 수준에 더 적응됩니다.",
	"Quick games.": "빠른 게임.",
	"Quick games, are games without pressure, where losing does not affect your ELO. You can run into any type of player.": "빠른 게임, 압력없이 게임은 ELO에 영향을 미치지 않습니다. 어떤 유형의 플레이어로 실행할 수 있습니다.",
	"Training.": "교육.",
	"Training, is a single player mode, where you can train on any flag with very precise criteria, for a personalized learning while having fun!": "교육은 단일 플레이어 모드이며, 매우 정확한 표준으로 어떤 플래그를 훈련 할 수 있습니다. 개인화 학습을위한 재미를 가지고!",
	"Leaderboard.": "리더보드.",
	"The leaderboard, is the place where you can see the ranking of everyone. You can filter the leaderboard by country, and even have a leaderboard that ranks the countries with the most ELO": "리더 보드는 모든 사람의 순위를 볼 수있는 곳입니다. 국가별로 리더 보드를 필터링 할 수 있으며, 대부분의 ELO로 국가를 순위하는 리더 보드가 있습니다.",
	"Collection.": "수집.",
	"In collection, you can see all the items in the shop (also accessible from the shop), and you can filter them by the ones you have, and the ones you don't have.": "컬렉션에서는 상점에서 모든 항목을 볼 수 있습니다 (또한 상점에서 액세스 할 수), 당신은 당신이 가지고있는 것들에 의해 필터 할 수 있습니다, 그리고 당신이 가지고 있지 않는 한.",
	"History.": "연혁",
	"History is where you can see the history of the games you have had.": "역사는 당신이 가지고있는 게임의 역사를 볼 수있는 곳입니다.",
	"In the friend category, you can manage everything related to your friends or your notifications.": "친구 카테고리에서 친구 또는 알림과 관련된 모든 것을 관리 할 수 있습니다.",
	"There is 4 things you can do:": "할 수있는 4 가지가 있습니다.",
	"Add a user.": "사용자 추가.",
	"You can add a user as a friend by it's name.": "그것은 이름으로 친구로 사용자를 추가 할 수 있습니다.",
	"Check your notifications.": "알림 확인",
	"You can see all the notifications you have received and interact with them if it is not too late": "당신은 당신이받은 모든 알림을 볼 수 있으며 너무 늦지 않은 경우 그들과 상호 작용",
	"Interact with your friends.": "친구와의 상호 작용.",
	"You can interact with your friends, inviting them to play with you (as it is possible to play with your friends by inviting them, however you will not earn coins), you can also remove them from your friends.": "당신은 친구와 상호 작용할 수 있습니다, 당신이 그들을 초대하여 친구와 함께 재생할 수 있습니다 (그것으로 친구와 함께 재생할 수 있습니다, 그러나 당신은 동전을 적립하지 않습니다), 당신은 또한 당신의 친구에서 제거 할 수 있습니다.",
	"Manage friend requests.": "친구 요청 관리.",
	"You also have a tab specifically for managing friend requests that you have received. You can either accept or decline them.": "당신이받은 친구 요청을 관리하기 위해 특별히 탭이 있습니다. 당신은 받아 들일 수 있습니다.",
	"In the profile category, you can see your profile, and an overview of some quick data.": "프로필 카테고리에서 프로필을 볼 수 있으며, 몇 가지 빠른 데이터 개요.",
	"When you click on someone's name (like a friend), the page will have the same format.": "누군가의 이름을 클릭 할 때 (친구처럼), 페이지는 같은 형식을 가질 것이다.",
	"Welcome to": "환영",
	"Flag Fight is a game about flags!": "Flag Fight는 플래그에 대한 게임입니다!",
	"Here is how you can use Flag Fight, click on icons to have more information:": "Flag Fight를 사용할 수 있는 방법은 다음과 같습니다.",
	"START!": "시작!"
}